HKT家居電話續約

長少少約都OK 最緊要平 留住個屌閪平安鐘 only
有意請出招

推一下

你tg我幫你睇睇
sorachun